{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥호텔춘추관펜션"
    },
    "text": "こんにちは！慶州韓屋ホテル春秋館です。 お知らせをご案内いたします。 入室後18時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、韓屋スタイルの静かで可愛らしい雰囲気の宿として印象的でした。 スタッフの方々の親切なサービスときれいな施設も満足できたし、周りが静かでリラックスするのに良いという意見が多いです。 一部のレビューでは防音、トイレの匂い、ヘアドライヤーなどの不便さに言及しましたが、全体的に宿自体に満足している方です。 また、駐車場やプール、バスケットボール場、ミニビリヤード、ダーツなどの付帯施設も備えており、家族連れで泊まるのに適しています。 プールとミニプールは2022年6月中旬からオープン予定で、利用可能時間は入室後から午後8時までです。 プールをご利用の際には、水着とコットンTシャツ、ショートパンツをご用意ください。 駐車場もあり、伝統的な服体験である新羅服体験も可能です。 利用可能時間は入室後から午後8時までで、詳細な料金と事項は当日現地にてご確認いただけます。 また、遊歩道もペンションの裏側に位置していますので、楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "春秋館はどのような施設ですか？",
            "answer": "春秋館は慶州にある韓屋ホテルで、静かで可愛らしい雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "春秋館のスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "スタッフの方々は親切で、お客様に満足していただけるようなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "春秋館の施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、春秋館の施設はきれいに整備されています。"
        },
        {
            "question": "春秋館の周りは静かですか？",
            "answer": "はい、春秋館の周りは静かで、リラックスするのに適した環境です。"
        },
        {
            "question": "春秋館にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "春秋館には駐車場、プール、バスケットボール場、ミニビリヤード、ダーツなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着とコットンTシャツ、ショートパンツをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、春秋館には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春秋館で新羅服体験はできますか？",
            "answer": "はい、春秋館で新羅服体験が可能です。利用可能時間は入室後から午後8時までです。詳細な料金と事項は当日現地にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "春秋館の近くに遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、春秋館の裏側には遊歩道がありますので、楽しい時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 385
    }
}